RTHK 影到有狗扮手足捉人

小心

有鬼， 拎槍，捉自己人